# Golang orientado a objeto
- Projeto golang com a ideia de seguir, na medida do possivel, a orientação ao objeto
- Mudou minha visão de golang

# Banco de dados
- Não tem


# Executando a aplicação
- go run main.go ou go build (na raiz do projeto)
